早上8：50，已經食完早chan準備溫c，是否可悲

咁既生活有咩2c

點都好過早上8：50，已經食完早chan準備返弓啩?

番工求能其啦

仲好過返工

人生矛22鳥🚬

C溫唔溫都c ga la

說話5係甘講

成3巴先禾=，=

小妹估你甘戈sem得2.7

反彈🚬

閘住反彈無回頭🚬

ama100%a+
99%a
98%b+
97%b
🚬

真😂😂

Ama全名系咩🤔

Applied math
係department黎
後面加4個數字就係課程名
例如ama1120

潛蟲肯定ama次次拎a+

用英文讀難啲

好想玩玩了

我reading有3

c就有得你食

屌Civil hd得兩個ama course
上個sem讀完1130
等到year2直接讀ama2字頭
想拉下龜都唔得